不容置疑，史上最高質既美食漫畫 TOP 10

第10名 食戟之靈
上榜原因: 假美食真賣肉，但題材新穎，畫風都靚，同睇得出作者對食物有做過功課，唔似美食的gay佬，勉強比佢第10啦唉

第9名 孤獨的美食家
上榜原因: 講真我覺得麻麻，但比個面真人版勉強第9啦，唔同於傳統既美食漫，佢係會令人想代入其中，拋開工作既煩惱，生活既壓力，睇住男主角食得咁爽係幾正既

第8名 格鬥料理人武藏
上榜原因: 呢本應該相信無咩人知，作者最為人所知既應該係「破壞王」。d美食望落堅流口水，而且劇情好有趣又緊湊，雖然只有3卷，但睇完真心好滿足

插

味吉陽一

頭三冇日式麵包王既話條list可以收皮

中華一番

作完晒未

第十名 一見到就唸起虹色戰隊班op

樓豬又釣魚

第7名 妙手小廚師
上榜原因 : 同樣係細路仔煮飯，我覺得好睇過中華一番勁多無奇怪既異能，有既只係各種新穎既料理方式，望住男主角越過一個個難關，小妹好感動

第6名 舞妓家的料理人
上榜原因 : 呢套係講2個鄉下妹上京，想做藝妓，但其中1個其實想係背後支撐別人，而佢就係女主角。呢套畫風超可愛，劇情又治癒，而且美食仲可以自制
美食漫畫另一個重點，就係可以自己係屋企重現，呢點值得佢第6

又係名師出PHOTO

無美味大挑戰？

第4名 料理復活王
上榜原因 : 雖然畫風望落一般，但劇情非常有意思，係講一個大廚去改善唔同餐廳既狗糧，令個頹到仆街既廚師醒覺 無錯就好似Gordon Ramsay咁，而且睇既過程會識好多野

第3名 將太的壽司(全國大賽篇)
上榜原因: 呢本絕對係壽司漫畫既大佬 唔睇本篇都會明，所以直接睇全國大賽篇都OK，呢本咁出名唔講太多，總之望到流口水，好記得中學個陣我睇完，食左一星期爭鮮

第2名 未諗到

做乜鳩第5名又無....第2名又未諗到

刃牙3都冇

第1名 日式麵包王!!!!!

我跟住介紹既係美食漫畫既頂點!佢既力量係可以改變左一個人既一生!! 我細個最撚憎麵包，但睇完之後而家要日日食

上榜原因:
首先佢每款包都好好味，做法都會令你眼前一亮。
如果話食戟之靈入面既反應係爆衫呢d咁膚淺既野，麵包王既反應就係高質到爆! 根據每款包，都會有唔同既反應。雖然佢有好多難明既梗，但當你接受左就會好似銀魂咁，覺得正到痴線
雖然漫畫後期暴走左，但都無愧神作之名

可能因為第1實在太強，我想表達出佢同第3名就係有咁既距離🚬

ok既，但咁多本好難慨括哂
同埋比起美食，我覺得似學習唔同既文化歷史多d

搖曳露營

2.美食的基佬

來自深淵

呢套格鬥漫唔計la=,=

大家好 我係基德

仲以為有美食的俘虜

美食番